[有圖］bno就識拎 手足就唔識幫？

其實我就破產 上連登眾籌
咩都未問就負評我。好撚失望
有心既留TG 希望岩岩既係五毛

叫我condom仔

搵612？

準備緊移民

搵左 話唔幫除左律師費

講大話

唔好唔記得 入面既手足都有份幫手

我屌你老母

咪撚吹水啦 大把小朋友都拎到生活支援

你咩撚野都無講
就話自己破產 點幫你
講少少background 都好掛

你收皮啦 你又聽人講？

屌你老母
id呢
tg都唔留個 點幫你呀屌

點撚幫 得張相